有冇人覺得呢個廣告p大左？

個樣假撚到

CG?